無聊/知一問 AOE有無CHEAT?

唔計HOW DO YOU TURN THIS ON呢種內置既"秘技"

例如
槍GAME例牌自動瞄頭 透視
LOL無玩過但睇銅牌POST成日話輸比對手CHEAT
ONLINE GAME就廢事講乜CHEAT都有 自動掛機打怪乜乜物物

AOE成名十幾年 有無人整過CHEAT? CHEAT D乜?

rts gmae 通常都係cheat map hack 架啦

Aegis ?